強烈要求熱刺場波重賽

我熱邊會輸架，呢場唔算

失失下分俾人過撚哂

熱刺有既係未來